我係一個窮二代 你問我答

問啦 各位老細

會唔會有第三代

二代目大人

會唔會有第四代

憎唔憎你父母生你落來

窮成點

至少你有電話或者電腦先

發左達先諗 窮撚屌雞屌到60 歲 好過供樓做老婆奴做到60歲

我老豆係我偶像 唔嫖唔賭唔煙唔酒， 低下職業 一個人養起4個人 , 我自問做唔到佢咁偉大 唔好累老婆仔女

靠自己搵錢開心下彌補細個個陣
中學得部爛鳩電腦 仲要屋企沒上網 沒擁有過家用遊戲機 部gameboy 小學玩到中學仲玩梗mario
所以一出來做野 就買電腦買ps4

個老母就炒股炒到爭人錢 sars 個排老豆幫佢還哂， 如果唔係果陣會買倒樓收租， 唔使好似而家咁on99
打份牛工 以生命作賭注 番多份pt 先搵得2皮幾 樓又買唔起 公屋又抽唔到 有咩資格同人結婚
反觀成班中學同學有錢到仆街 衰左CE 就去哂外國玩幾年 番到香港就老豆比錢開公司 有哂資本人脈
我屌哂你地老母呀 仆街2世祖

現在做什麼工作？

通宵shift data monitoring +pt 外賣仔

I know that feel bro

你認為如何打破現在僵局？

輪迴

現在有冇目標？

想讀pt degree 同埋做警犬死全家

加油！

共勉之